上水水貨擺地攤

應該去邊度投訴

或有巴打可直接幫手投訴

晒氣啦投訴
呢班走私狗玩咗 10+年
如果唔係使乜靠居民自發光復上水

樓主第一次入上水???

日日經平時都係3幾箱貨

不過今日特別大檔

1823